香港人 唔好再逃避

香港人
唔好再逃避

最近的確係有好多勇武小隊解散

但作為一個香港人 麻煩你唔好逃避
唔好將抗爭負責放係勇武身上
唔好將抗爭責任放係和理身上
唔好將抗爭責任放係其他人身上

大家成日諗 勇武要點做 和理要點做

不如諗下

我 要點做
我 可以點做
我 黎緊點做

我 係一個香港人
我 叫 SUCKER
我 係一條TG Channel owner
我 同我團體會繼續發起行動
我 黎緊仲會繼續將勇武既行動做成教材
我 同你一樣只係個平凡的人

好希望大家可以繼續思考
自己係呢場抗爭既角色
同仔細諗下 自己可以做咩

有句說話好好

改變其他人係好困難
但你絕對可以改變自己

sorry for 1999

我地曾經想放棄過
但諗到有手足連自己既生命都付出左
我地決定堅持到最後

黎緊農歷新年 我地依然會發起行動

為大家附上一條我地channel 出既video

[mv] 半年抗爭 we will continue

#2為 SUCK 自我介紹
#3為 SUCK 部份文宣

或者 有人已經識我地 有人唔識
但係度再同大家重新介紹一次

#2
我地係SUCK 一條Telegram上既channel

我地係一條會發起行動既channel

或者你唔識我地
但絕對有見過我地既文宣

我地發起過既行動

8.24 和你塞
9.01 和你塞2.0
9.07 和你SUCK 3.0
9.13 中秋獅子山無人機幻演
9.22 SUCK 4.0
10.1 SUCK泥馬
10.2 三罷不合作行動
10.13 [罷鷲] 行動
10.26 [長龍] 爆買日
11.12 [破曉] 黎明行動
11.14 [曙光] 黎明行動
11.18-22 公務員扮工SUCK
12.25-26 SUCK the Christmas
12.31 除夕跨年SUCK

We are SUCK
We never giveup

抗爭黎到呢步
我地唔會放棄
亦唔可以放棄

SUCK channel :

facebook :

instagram :

twitter :

youtube : SUCK Channel

#3

最後多謝大家參加過我地所召集既行動

Push
大家唔好忘記幾千手足既犧牲

推

好

咁少人推

做咩冇人推咖

SUCK開始已經有入tg channel
留多個言推順便多謝SUCK手足

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Push

pish

多謝手足搞活動 一齊繼續努力

我想問機場禁制令禁到幾時？

無限期 直至法庭取消

（送中條例翻版）今日立法會延長產假的條例草案繞過法案委員會交由人力委員會處理，係立國歌法，23條前奏！！！

我願意為黎明行動再次出動

推啦

推 諗下自己可以點 btw 一直都好支持suck channel既活動 手足加油

講得好

絕不放棄

唔撚係啩！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫推

推呢個

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

推
光復香港
時代革命！

永不放棄

sucker 加油!!!

老實講，你channel 搞啲行動真係搞得唔好。每次都係比氹人踩⋯⋯